街上尋找白衣人

街上尋找白衣人

一定要有制高點作優勢

最好有街坊報料
要有哨兵、通訊員

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在